電腦白痴求救

本人用用下work 唔知禁錯咩制搞到字型鎖死左做新細明體轉唔到times new roman 有咩解救方法

Work

Word